﻿Необходимо разработать иерархию классов геометрических фигур - окружность, треугольник, квадрат, прямоугольник.
Каждая фигура обладает следующими свойствами:
1. Площадь
2. Периметр
3. Количество вершин

Внешний доступ к этим свойствам осуществляется через переменную базового класса. Например:
Shape circle = new Circle();
var area = circle.Area;

Что необходимо сделать:
1. Создать классы, описывающие окружность, треугольник, квадрат, прямоугольник, которые являются дочерними для класса Shape.
2. Реализовать все методы в классе ShapeFactory.
3. Для реализации полиморфизма внести изменения в класс Shape, а также запретить создавать его экземпляры.
4. Для каждой фигуры переопределить метод IsEqual, который проверяет, равна ли текущая фигура другой, по следующим правилам:
	a. Окружность равна другой окружности с таким же радиусом.
	b. Треугольник равен другому треугольнику с такими же сторонами.
	с. Квадрат равен другому квадрату с такой же стороной.
	d. Прямоугольник равен другому прямоугольнику с такими же сторонами.

Весь функционал должен быть реализован в проекте Oop.Shapes.
Проект с юнит тестами изменять запрещено.
